靚仔番工真係大撚晒..

話說最近隔離team就黎左個intern 仔

整體黎講都ok既 （有啲啲咁多似謝霆鋒）

一黎到 佢地team個女上司就笑晒口咁帶佢遊晒花園

放lunch 又見佢同個再大粒啲既女一齊食飯

收工又同另一個女intern孖住腳走

望住自己team個無咁靚仔既男intern 就真係鄧佢慘

一黎到就無乜存在感 無老鬼想教佢野/安排野俾佢做

利申 食花生既冗員

d女成日請食波餅 其實好煩

Intern多數都係高層仔女

香港邊有波餅你食

唔係掛 年中請唔少intern wor

咁樓主你想同邊個intern做野多d

無所謂 都唔到我食

樓主返咩

講緊我

煙腸乃係廉價勞工

呢個真 番咁耐工未比人屌過一句

我都係，全部人當我透明一樣

毒撚安份守已做野算啦, 樣呢家野天生都無得怨架

隔離台個mary 張日伸隻黑絲腳了我
係咩意思?

呢樣真

最緊要接受倒，明明大家做同一樣野，點解人地係啱自己做就錯

一睇你呢句就知作

你後生無exp時期0-3yrs就係咁
3年經打後就要拎出真功夫

D女上司又唔係正 係要痴坐我食飯